[相機帶]A&A ACAM-E25R VS PD Slide Lite

用緊FUJI XE2 覺得原廠條帶太短 斜揹好麻煩
睇岩呢2款相機帶 有冇巴打有評價
定差唔多價位有其他推介?

A&A
PD

pd有條新款leash，好似幾好

搭單問，上網睇中左條dsptch，有無巴打知星際有無dsptch賣？

岩岩睇左 好似真係幾唔錯 仲平多$150
但好似冇得快速C扣拉長拉短?

好似有

原來有新版 正喎呢條
睇完D評價更加考慮呢條